有乜野工可以任屌人而唔駛負責？

除左狗之外

鴨

教車師傅

教畜

訓導主任

白卡佬

你老尾又開追悼會啦

人生教練
想當年中四個陣比班垃圾罵到仆街

白卡兵

啤梨晚報

白兵

安全佬

唔使負責？ ？ ？

有冇聽過有工友用鎚仔連帽帶頭將n展個頭卜穿，何況安全佬

男優

保良局?

老師

的士佬

考車個d官